集體取消渣打戶口未？

上個月先開戶
本身用緊中銀 打算轉
依家都係轉 HSBC OR 恆生 city bank

唔好取消, 唔好放錢
留係到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

緊係留係到得閒打去嘈住佢

繼續用你中銀 食你m記 同返你大陸

use citi bank